(移英撚入) 英鎊係咁升 講下自己唱左幾多

升到就11
我仲未唱夠